如果你未試過遊行，聽日都唔出黎既話，怕且你以後都無呢個機會

我都怕，但我都無得再怕

返你老母工
聽日星期日呀屌你老母

屌 次次遊行都話係最後一次
次次啲人遊行完咪又係和平散去
再去就真係on9

要放假，不了

64集會點解唔喺正日搞？